美中若開戰 英國軍事專家形容：阿基里斯對上農兵 中國會被「徹底擊敗」

美中若開戰 軍事專家形容：阿基里斯對上農兵

2017-02-07 10:09

〔即時新聞／綜合報導〕美國總統川普上任後不給中國好臉色看，首席策士巴農（Steve Bannon）日前更在廣播節數上大膽預測，10年內中美將因南海問題開戰。英國軍事專家指出，兩國若走向戰爭，美國將會承受巨大損失，但中國會被「徹底擊敗」。

根據《獨立報》報導，英國皇家聯合服務研究所軍事專家羅伯茲（Peter Roberts）表示，若雙方真的開戰，美國將承受軍事上的龐大損失。但他強調，一旦開戰，美國將傾全力投注在戰事之中，屆時所展現的威力與能量將是史無前例的，「會有成千上萬的美軍喪生，但中國會被徹底擊敗。」

羅伯茲談到，美國除了科技上具有優勢外，美軍的陸海空與海軍陸戰隊長期進行緊密的聯合訓練，相較之下，中國的軍隊像是獨立個體。羅伯茲還指出，雙方最大的差別，就在於美軍擁有實戰經驗，中國則無，他形容：「這就像希臘英雄阿基里斯與農兵的差別。」
<自由時報>

雙方最大的差別，就在於美軍擁有實戰經驗，中國則無

會唔會俾人解讀成 雙方軍備已經係同一水平

唔合乎利益既野，美國（Trump)唔會做。
中國d高官都送曬自己仔女出去，根本唔洗打

雖然好憎蝗國，但美國如果登陸戰，一定打唔贏中國。連越南都唔敗，重諗打敗中國。當年日本軍力夠勁過大陸100倍。打到去重慶都入唔到啦。

你仲停留響七十年代

美軍玩封鎖港口都夠

幾乎70年前

封鎖港口空域
太空就摧毀所有衛星
再精確炸9領袖

輪撚到你D坦克嘈？

兩伊未俾美國打之前咪又係串柒柒，真係要打美國佬拎部平板出黎炸炸炸就極速收皮啦

美軍打到嚟，入面班人即刻兵變，開城投降，使打嘅？

仲未計支那成日吹噓既彈道技術
美國根本攔截到哂咁滯

果位專家有無認識過中日甲午戰爭？
當時日本都係無實戰經驗同清軍打，最後清軍輸到
實戰經驗不足以定成敗，反而輕敵可定成敗

最後係炸到美軍自己停火

要打既話
高官已經計劃走資 移民

中國即使有實戰經驗，美國輕敵又如何？ 依家唔係幾十年前
美國科技比中國先進，軍人訓練又專業士氣高昂
相反中國，剩係班將軍高官都隨時會叛變，班軍人又懶散，隨時打都未打就投降

而且美國大有可能根本唔洗打，搵班中國人自己搞自己都可以搞散中國

內鬥係支那既特色

傻都知中國會輸啦
如果大家唔出核武 中國一定收皮 得一架航母
就算出核武 中國有能力射到落美國本土咩
反而美國既轟炸機根本中國雷逹睇唔到已經炸到你開花

唔洗俾唔俾,5毛日日夜夜都洗緊人腦
講到中共就算軍備都勁過美國

13億難民湧黎 任你射都射唔掂 到時陷球鏟

國際形勢唔係1on1
尤其係俄佬咁強大嘅軍力
咁搞實ww3

Btw中國抗美戰爭
14年全面抗美

一句投降送綠卡即時收皮 la

俄佬除非有信心佔領到美國
如果唔係只會攪到自己

輕敵呢個真好笑
美軍會輕敵留手咩

中國軍官:我只要綠卡同鬼妹,有即叛變

美國最強既係空戰
是但幾架隱形戰機爛鳩爛你啲軍備設施你都唔洗打
陸戰真係笑死人

根本冇得打 亦都唔會打

俄佬外強內軟
打長戰未必夠打

中央強烈譴責！

俄佬搞中東同東歐已經分身不暇
仲邊有力水理東亞？

講本都要講陸戰
除咗人頭我諗唔到中國會贏乜

ww3 is coming soon

你咁講啲五毛會喊架仆街

支那 v 全世界

唔會
俄佬點都會抽水扮幫中國
全球亂戰走唔甩

中國登左月先啦，人地四十幾年前登左依家去緊火星啦 打條撚咩

美國點樣打唔敗越南

自古中國既漢奸走狗賣國賊都好多
中美開戰多數後欄起火有人兵變

美軍淨係空投槍加子彈
中國即時內戰喇

Day 1: 10 am 向所有軍營投擲千萬計棉被
Day 1: 11 am 空降突入活捉高層
Day 1: 12 noon 高層同意無條件投降

要開槍既咩？

因為暴政

蝗國有激光防禦系統 美帝點打

基本上守住南海唔比共軍出黎，十月圍城既中國都會自己打自己

萬係乜撚野單位

中共高層啲仔女係哂外國讀書，唔會打既

美國佬唔會鍾意呢篇野 因為R唔到軍費

一天都直升機啦巴打，重二戰

俄仔只會同美國鬥快佔領大陸d地

咪係
點解有人會覺得中國好重要

根本只會同二戰蘇聯佔領東德一樣

一個炸彈end game

既然有咁嘅預測，唔怪得download侵會玩軍備競賽，到時唔打一件事，如果一打，必定要贏

根本命俄佬睇住食
佢唔幫 可以同美國一齊分
而且有中國做勞工
幫 又震晒錢晒資源 攬中國 有咩利益

而家都必勝啦

幾日有美國贏唔到既錯覺

照計俄仔會唔想美國打得咁順
地位利益對俄仔百害而無一利
暗中係中國背後推掌
牌面上係幫中國
實際上想中美都唔著數
最大得益者唔洗畫出腸
所以美國佬好難會特登出兵打支那
但要打既話支共就永遠都唔存在
國家好大機會內戰

唔好ff會打啦
最少20 30年內無咩可能
最少中國唔敢
美國都唔想

歷史教訓俄佬會表面上幫你
實際上偷偷地拎你d地

中共依家內優咁嚴重
得鬼行打扙咩
仲要依批人都係無經驗

最大差別係情報
美帝知晒所有中共導彈位置數舉
就算俾你知晒美帝軍艦位置
間諜衛星mon住晒
你一射野即刻攔你
點打

諗起毛主席個孫做將軍定咩
肥過金正恩

唔會
情況唔同
個陣蘇聯同美國都仲係有得打
而家美國一個超級大國
如果俄仔仲幫美國滅支那
長遠黎講
俄仔都係等收皮

如果真係打
佢應該會幫中國拖住美國
戰爭拖得越耐
損耗美國越多國力
對俄仔先越有利

如果中國唔係一打就散，有能力打持久戰的話，美國贏左都會步大英帝國後塵，俾經濟拖垮
咁下一個代表西方民主意識既盟主又會係邊個呢

中國要夠班同美國打一場似樣既仗
起碼要過多一百年

美軍來了我帶路

摺被呢講美軍一定輸

一百年後美國都唔係而家咁啦

最終戰爭論
統一的地球來了

連登仔 唔好ff咁多
美支開戰 支那基本上輸硬
但美軍都唔會贏得好輕鬆。

點講都好 睇牌面支那的軍事實力都係世界前三，如果美軍咁撚易收支那皮一早就打左啦

國際情況唔單只俄國嘅
仲有印度狗軍力係20-30年都會急促發展
北韓個傻閪又9下9下唔知幫邊邊
大日本帝國又唔知會復興
歐洲唔知又有冇人出賣美國
台灣一陣又話要收復山河
天下大亂

除非支共聯俄，否則支共一定冇得打，係唔使打。

最關鍵嘅石油補給，以依家支共石油入口需求來講，被美國海軍封哂之後，根本連內部運作都成問題，何況係打仗。有俄佬係北方支援都叫可以頂多一陣。

美軍登陸? 咪傻啦小學雞。睇下世界各地美軍基地位置先啦。

十月圍城支共一係射核彈，一係自爆。

要做到咁，個局面會變成南北對待/內陛同沿海地區既對立
如果美俄兩個明白日本二戰侵略支那失敗既原因，不求霸哂成個中國大陸
兩邊會有默契，情形似當年韓戰盟軍打北韓軍，時間一拖長演變成兩地分治

充公凍結對敵國留美資產，偉大既黨立即無條件投降

開戰前宣佈冷結支那人喺美國資金
再取消錄卡
已經嚇到班狗官退兵

如果係美國發動戰爭會點？

一但開打 中央第一時間清洗香港反共勢力

香港急趕宣告獨立
作美軍侵華基地
臨時政府立即頒發北伐議案
全體國人一致抗共

超級大ff

香港咪又係支那一部分 如果真係打 香港人係咪嗌I'm not chinese就無事

我驚香港人到時連駐港部隊都打唔過

篇文個英國專家咪講左你既論點囉
唔好扮獨到啦好嘛

正常支那會好似阿富汗咁打遊擊戰
但支那人有冇阿富汗人咁既決心就好難講

就算真係開戰，都會就住嚟，
當憐西方列強打清國咁，開通咗貿易就唔會郁你，
同十四億人做生意好過，真係貪你塊污染晒嘅地域咩？

開戰前中國講，真係開打就收晒所有中國人係美國既資產

美軍軍費係其他頭六個國家加埋是常識吧

屌你老母
寧願死 都唔想中國搞冧全世界
預左死架喇

一插阿基里斯腳爭即死

雙方先嘴炮一輪，美國正式宣戰。
翌日，中国無條件投降。

美軍將支那空軍同海軍打到七七八八之後
應該係玩無人機, 殺曬啲指揮官
真係打起上黎同越戰韓戰完全唔同玩法, 中共果班高官全部都好似同毛澤東個仔下場一樣

呢個就當然 同埋俄羅斯呢個unknown factor美國應該係最擔心

打少陣飛機啦你
支那狗會同你班官打仗?
未打都走晒佬啦

冷戰時期人海戰術已經係無意義，韓戰中共人再多都冇可能頂得住范弗里特彈藥量，三三制步兵戰術先係打贏美軍嘅要點，仲講中國靠人海係咪on9

白痴憑咩香港人要幫支那人打杖

條友知唔知阿基里斯點死？
死得咁柒都好攞來比喻